希拉莉：每一個美國人都有權利去聲援香港人爭取民主與人權

加強文宣

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

星期二（10月8日）早上，港鐵就宣布提前在晚上八點停駛，點解政府未卜先知出現動亂？其實政府有心製造一個長期嘅亂局，然後用緊急法立更多惡法，其中最近葉國謙就話要準備封網，呢樣嘢可以對香港抗爭造成極嚴重打擊。

斷網可毒啞香港人，新疆前車可鑑
斷網真係落實嘅話，最惡劣係好似新疆咁徹底斷網，只有政府部門先可以上網，徹底封網的話，大家不但難以互通抗爭消息，而且香港訊息難以傳到海外，香港人也難以接收海外消息。西方人對香港嘅了解，只能經過政府嘅官方說法，或極少數流出嘅真相。新疆早在2009年封網，同時限制境外人士到新疆旅遊，斷絕新疆對外聯繫，結果近年就出現新疆集中營。呢方面大家一定要警惕！

大家不能掉以輕心
或者有人認為政府會顧及香港嘅國際環境唔會輕易斷網，但現在中共已經失去理性，當中央黔驢技窮，損害香港利益而徹底封網並非不可。就好似半年前大家都唸唔到香港已經失去遊行以及戴口罩嘅自由。

本文為節錄，全文請到此瀏覽：

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

真正的政客出來了, 唔割

Connect埋呢個

屌你老母
777仲connect埋全美國

完。

又想衝出黎選

強國嘅霸道真係好黑人憎

morey 係佢啲人？

8月個陣都tweet過啦

選舉近了，不過唔緊要多個人出聲係好事

全世界都拎香港黎助攻
蔡英文如無意外助到贏埋
班國民黨fans日日洗我地係暴徒想拎返d票

過氣幾時坐監

推

國民黨立委選情大順風，有機會過半席

連任總統就穩陣嘅

Good job

呢條八婆奶共奶到啪啪聲, 講過有著數嘅話送台灣畀中國係值得考慮

777可以搞到要佢都企出嚟撐香港

怨婦都要出黎

快D用香港黎拎政治籌碼啦
民主選舉光環atm

我講你知點解宜家應該打文宣戰

佢以前背後唔知有冇同共匪勾結，但佢出聲都好

full stop.
串撚到